★點解政府唔興建"公共床位"？

一格我已足夠

現在應該好多人都接受到床位

ref

唔清楚

點解你唔拿綜援

以前就話市民唔接受，但呢2年好多人唔覺有問題，應該速建！

選特首又無得揀.

點會為你升斗市民做野?

大大句話我地香港唔係福利社會呀

lm

海軍管治